是日，，靚晚

1

啱啱係個心口拎出黎？ 睇到有啲唔開胃

不夠飽

5蚊一隻 夠飽了

我牙媽

我沒錢了

我請你吃

晚餐大麻只有砵仔糕

夠食?

做咩唔食飯

唔食飯?

養我

有豆已很好

任性

年輕就是這樣

償還過 才如願
故事未曾償清這心願

養竉物

很跳脫

狗乸

砵仔糕起源係用砵仔做盛器去做糕

圖片裡是碗仔糕